% ---
% Epígrafe
% ---
\begin{epigrafe}
    \vspace*{\fill}
  \begin{flushright}
    \textit{``Não vos amoldeis às estruturas deste mundo, \\
    mas transformai-vos pela renovação da mente, \\
    a fim de distinguir qual é a vontade de Deus: \\
    o que é bom, o que Lhe é agradável, o que é perfeito.\\
    (Bíblia Sagrada, Romanos 12, 2)}
  \end{flushright}
\end{epigrafe}
% ---
